加州有山火火場面積列入十大 州長尋求澳加派專家救火

加州有山火火場面積列入十大 州長尋求澳加派專家救火
2020-08-22 HKT 17:33

"美國加州山火持續，州長尋求澳洲及加拿大，派出山火專家協助撲救。當地目前約有560個火頭，部分火場在短時間內面積增加一倍，成為加州歷來十大山火之一......"

今年唔係好熱咋WO
係咪有人放火